武漢「假黃金」質押融資665億

武漢金凰珠寶出包！80幾噸「假黃金」質押融資665億...涉及15家信託

係咪中國入面既人仔同美金都已經當哂係偽鈔
先要去到玩假黃金做抵押
連黃金都信唔過， 仲可以用咩野做抵押

請留意，標題嘅665億係以新台幣作單位

交去抵押嗰時冇人驗架咩

支那除咗騙子之外
乜有嘢係真嘅咩

驗果個收一成走左佬啦

無事既 咁小錢點會影響到中國經濟

中國人到最後會唔會連假金都無所謂

好呀
咁彌敦道就可以多番啲啱行嘅舖頭

可能原本係真架，但幾時比人換左就

唔知會唔會有骨牌效應

支付金

唔同紙金， 直頭數位化

有紅包就得啦
香港好快跟上支那步伐

用假黃金質押來的錢

憑甚麼要還給你 ?

我的本事呀